https://quterma.gitlab.io/uti-2-react/

В глобальном стейте (redux) Products: артикул, наименование, цена, описание; Cart: артикул, количество; Orders: (клиент, заказ) - можно и не записывать в стейт, т.к. заказ сразу летит в БД на сервер, но мало ли понадобится; Page (вместо route - страница для отображения); Modal: null или {type (картинка или текст), body (ссылка или текст), onClose (page)}.

В localStorage весь Redux global state (возможно надо только корзину).

Для переключения страниц (витрина/корзина) можно использовать router или добавить глобальное состояние - не уверен, как лучше. Можно еще показывать корзину типа модальным окном, но не уверен, что это удачная идея. Подумаю...

===== План реализации: =====

1. нарисовать структуру приложения (flow, стейт, компоненты), решить по роутингу, по логике компонент, пропсов, стейта, хукам - вчерне - 2 часа. **_ 2 часа. https://drive.google.com/file/d/1gZC5sJzW-D9NNK1FRTFe-CTJMe4imts5/view _**
2. настроить redux - initial state, основные редьюсеры, селекторы вчерне - 2 часа **_ 3 часа _**
3. сделать thunk (аснхронный запрос товаров и диспатч в стейт) - 1 час **_ 2 часа _**
4. настроить синхронизацию с localStorage, тестирование - 30 мин **_ 30 мин _**
5. подключение firebase в reactApp - 1 час **_ 1 час _**
6. настроить gitlab pages - не знаю, как это делать и сколько займет времени **_ 1 час 15 мин _**
7. Компоненты (если в той же примерно дизайн-структуре): Header - 1 час, Button - 1 час, (пока не знаю, будут ли Counter, Total или просто контейнер внутри хедера); Main (логика для контента или только стили. нарисую - будет понятнее) - 1 час, Showcase (витрина контейнер) - 1 час, Card (картинка в том же компоненте, кнопки Button, как в хедере и т.д.) - 2 часа; Cart (корзина контейнер) - 30 мин, CartTable (контейнер товаров + Total) - 1 час, CartTableRow (строка с кнопками Button) - 1 час, CartForm (пока не знаю, надо ли разбивать на Inputы и надо ли использовать что-то типа Formik, видимо нет смысла. Валидация простая пока что) - 2 часа; Modal - 2 часа.
   **_ App: 1 час _**
   **_ Header: 2 часа _**
   **_ Button (bootstrap): 1 час _**
   **_ Badge (bootstrap): 1 час _**
   **_ Showcase, Card: 2 часа _**
   **_ Modal (showcase): 3 часа _**
   **_ Cart: 30 мин _**
   **_ CartTable: 1 час _**
   **_ TableRow: 1 час _**
   **_ CartForm (форма, валидация, сабмит (сборка заказа)): 1 час 30 мин _**
   **_ CartForm (пуш заказа в БД, очистка корзины, очистка товаров (для свежей загрузки из БД), вызов модального окна, переход): 1 час 30 мин _**

**_ Итого (пока что): 25 часов _**

Модальное окно по идее надо переделать на порталы, для возвожности передачи в него не только serializable value, но и объектов (функции, компоненты).
